是日午餐

[img]

好好食

Wtf is this shit ?

Rice kabeb?

Burrito